世冠 鹿島鹿角vs 皇馬 討論區

鹿島鹿角vs皇馬 今日下午六點半開始

鹿島鹿角入决賽已係亞洲最好成績

想696贏埋

奇蹟？

應該都係皇馬大炒日本仔
C朗最少三球

支持696

日本仔必勝

直播link

敢多？

以皇馬風格 一係和波踢加時 一係贏一球大比數贏

皇馬90分鐘ko啦
難得今年有機咁多冠

Ramos 90+2

客觀講：日本仔都知好難同皇馬鬥，但搏盡，好似話鹿角入左決賽，已經有唔少球員俾德甲睇中

今日決賽一定有好多球探睇

😎ramos

一

日本仔

鈴木優磨，日本未來之星

球皇

馬鹿大戰，倒數四個鐘

留名

我都想去現場 但門票好貴

。

雖然2隊係唔同級數 , 但落到場咩都有可能發生 !
撑鹿島

你睇哂敢多場？

佢一張飛好似可以睇哂兩場

我想c朗戴帽 又想鹿角贏

一個拉莫斯都頂贏哂啦

$30 主勝@20.00

同得皇馬打都唔係想贏架啦 根本唔同級數
日本仔加油 盡力就得 入到決賽算係咁

4:3

皇馬出左陣容

全盛大板都比曼聯炒(果年好有機會)
唔睇好696

過癮

鹿島正選

【クラブワールドカップ 決勝 vsレアル・マドリード】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
永木 亮太
小笠原 満男
遠藤 康
柴崎 岳

FW
土居 聖真
金崎 夢生

サブ：
GK
櫛引 政敏
川俣 慎一郎

DF
ファン ソッコ
ブエノ
伊東 幸敏

MF
中村 充孝
三竿 健斗
杉本 太郎
平戸 太貴

FW
ファブリシオ
赤崎 秀平
鈴木 優磨

曾端準唔識接高波

勁到顛

鹿角會贏

唔知有線會唔會擺場波上奇妙電視呢

皇馬正選：1-納瓦斯2-卡瓦哈爾、4-拉莫斯、5-瓦拉內、12-馬塞洛、14-卡塞米羅、8-克羅斯、19-莫德里奇、7-C朗、9本澤馬、17-巴斯克斯

西波皇 唔會鳩踢掛

Sorry,我copy咋

呢個post 是咪撐日本仔？

好快開始la

有無英文

好想皇馬輸

但睇左日職 日本仔好多年
日本人太執著猜波 身體質素無論係身形定速度咁多年都無乜改善

最慘係龍門咁多年都無個可靠 後衛又唔硬淨

佢地踢波要死守好難 但鬥攻又輸得仲多 所以今場無懸念 皇馬會贏

點解鹿角無外援嘅

小笠原 満男
細細個打機已經有佢
仲踢緊

3個外援打後備

明知輸所以外援留力 ？

全日班，日本的驕傲

而家玩逼搶同後生仔
日職版熱刺

個感覺係
佢踢緊
卡路士都應該踢緊

開場

J league 整體風格係有養生足球味道

696 咁快真係例外

無怪乎 j league 出亞冠成日俾人屌打

如果全北冇輸 on9 波俾 CF America 四強對皇馬都應該好睇

皇馬真係行住黎踢

日本最勁個班出哂國，日職踢波又勁斯文 佢地搏命 但搏而不茅 同過日本仔踢波就明 以前踢比賽對過隊日本人 勁乾淨 一定唔會驚打交 同香港人踢波最驚係踢到打交

雖然韓仔勁個班都出哂國 但本身韓仔身體質素強 所以留低踢k league 個班踢亞冠都有優勢

1-0

輕鬆

1:0

老野小笠原又係呢D波先黎搏命

鹿島龍門

鹿角咁迫法應該好快斷氣

輕鬆到

c7次次拎波都三個人埋身

J LEAGUE出其他隊應該早兩場已經比人屌打到投降

有冇35歲

37

37啦
上年又係咁 踢左成年養生波
盃賽決賽對飛腳果場先搏老命
好似儲左成年氣踢果一下咁

小丑黎講牙朗真係交足貨

仲踢得幾好

老野專揀波踢

C朗

守佢果個重要出名炸彈黎

鹿島D波太心急
自己交失多過比對面逼甩

個10號仔

之前見過佢打國家隊
本身諗住佢去到歐洲
點知到而家仲係踢日職

對面速度快到

696下一隊一球唔係無可能

又甩

阿朗做乜鳩

柴崎岳要去歐洲了

Goal

1一1

10號仔1:1

1:1

好負6
控到離晒腳

崎啦，咁後生，出去搏下都唔錯

C朗搞笑

錯字

垃圾黎 冇討論價值

成個波控到去對面都解唔到位
係咪華拉尼

唔會又反勝到呀

C朗連土居聖真都不如

柴崎岳好撚勁

yes, 5號仔

返士砵亭做後備啦

施丹夠唔夠疆換走個小氣鬼

換走既 準備睇兵變

又唔係未換過 唔識唔好搞笑啦

c7反而冇乜鳩射

昌子源都好勁

Ht 1:1

守和到半場，收哂貨

又要靠拉膠絕殺

鹿島

696個龍重勁過垃圾利個卡利奧斯
好似係

有冇人知點解cable條link睇唔到

柴崎岳呢鋪去撚硬歐洲了

1-2

F5啦 神神地

柴崎岳>C7

籌旗岳

未見過石井正忠咁開心

柴崎岳2球 > C朗0球

咩話？乜撚野西甲榜首話？

柴崎岳去歐洲啦，好撚勁

超撚勁

美斯啲禁區頂

攞埋冠軍唔得了

好好j

好勁

其實我係前高登ge 柴崎岳

我重有件20號既柴崎岳波衫

銀河艦隊

柴崎

12m !!

696留力,淨係踢12月既球

咁都pk

球玉有機會入波了

黑哨

Penaldo

2一2

交就3一2

馬些路隻右腳

鹿島加油

6角呢段時間難捱

其實完場前都好難捱
皇馬醒晒

柴崎岳要去歐洲啦

換走小笠

留名睇拉膠絕殺

navas teamkill

膝撞

三文治

咁撞都冇事，鐵漢

日職>西甲

曾呢球救得靜

c朗真係吹大左

鹿島sure win
和諧集氣 no粗口

罰錢啦

撐鍠果班喺度自high 打飛機
叫人過隔黎區

和波加時定即射12碼

皇馬啲人無牌既

加時

後防幾勁，原來兩個中堅都幾後生

仲有日本球迷打氣真係好高質

一個日本一個德國的fans真係好撚正

696

個龍

曾 端準

6角冇氣打加時了

燒味

遠藤康幾勁

牙朗做乜鳩

阿朗笑死人啦

癡撚線

絕殺啦

皇馬完全無霸氣

集氣
日本世界第一

唔係冇牌下化

拉膠兩黃一紅

咁都無黃唔係呱

俾牌啦屌

鹿島咁撚勁 仲要無咩外援

明明都想比牌
彈弓手

皇馬打696都要4424

屌 黑

咁都唔俾牌

賤

黑哨到

咁都冇牌，屌咩

快攻 踢人 當無事

最好拉腸絕殺
咁就多野講

加時鹿島輸硬

On9 有冇睇 696屌打

㩒住賤種打

彈簧手

日本人黎料

屌爭d

爭啲

差D

差d贏埋，鹿島咁撚勁

皇馬失威 好醜怪

可惜

好柒

咁都唔入？！

日本之光

其實好好睇

696啲換人調動都好勁

好好睇
如果鹿場場踢到咁真係本土亞洲咩盃都俾佢贏晒

日本仔d用波真係有世界水準

估唔到咁好睇

黑哨蝗

唔好衝出來戇鳩啦。。。 直接12m冇extra time

日本仔咁勁嘅

個球證邊到架
真係冇可能見兩黃一紅就彈弓手放人一馬

明明開頭想俾

諗一諗自己前途即刻收返張牌

贊比亞，非洲

代表亞洲 係呀之光 真係同全世界講亞洲唔係垃圾

柴崎岳入多球就正，一戰成名，雖然好難

真係好撚鬼

死仆街 黑哨

696世界第一

又滔光 國足邊有可能踢到呢個水準

同洲光榮論

講緊亞洲足球發展

我入過場睇鹿島我光榮

呢下又畀牌

呢球又比黃

屌你老母 唔通俾人炒10幾球好睇牙

唔好咁啦

拉膠果下又唔畀

哇 黑撚到

呢下黃 頭先拉膠無黃

皇狗落曬order la 黑哨啦

皇馬西多過like

皇馬歐聯冠軍，吊打亞洲？

睇黃牌就似

屌你個外援c7上身

打日本隊都要黑

屌

3一2

冇氣啦冇計

其實點解係696代表亞洲？

死黑哨狗

黑哨屌你老母

696係主辦國
亞洲代表係全北

世冠盃都要黑哨

我屌
咁都俾牙朗反cup

皇馬要靠黑硝贏

呢張牌畫龍點睛

屌 對日本踢到咁 仲要加時先入 唔計啦

一個盃仔都要黑哨

一樣擺明要人，你又識比黃

金崎夢生段段都去

中楣

過多幾個月就冇人記得皇馬有黑過嫁啦
到時又有得吹奏我朗

差啲

扮乜柒呀黑哨

傳得靚
假C7頂得重靚

哇屌

好想睇絕殺

冇運呀屌，咁都中眉

球證驚出唔到日本？

唉差d

屌～～

鍠狗茅撚到

嘩屌 差DD

捉佢拍av

鍠狗

皇馬垃圾到

宜兩張黃有撚用咩 扮撚曬野黑哨

屌你呢球都黃拉膠點會唔黃

要加時 又黑哨

完

屌 -6狗

決賽迫到歐聯冠軍打加時 真係好癲 勁撚過乜撚野含大

一世污名

屌 靠黑哨

4:2

好撚冇運

完了

笑q死，含大

阿朗又入多粒

多謝咁多位大佬燈到阿朗戴帽

嬲啊屌

鍠次撚次都靠加時屌打人

鍠 -6 足球

牙朗成場鳩下鳩下咁都入到3球

咁都叫-6 你踢啦

咁都唔-6

你唔係覺得呢場贏得好說服力下話

咁都唔-6? 人地又中柱 拉膠又走甩紅

對鹿角嚟講：
迫到皇馬打加時，已經好好

況且今日好多球探睇，之前已經傳德甲好多隊有意揾鹿角球員

十二碼

撻Q執雞

走甩隊長張紅

對手頭槌中眉

90分鐘尾段禁住人地打

十個打十一個會有得你鍠入波？？
係度屈體力

柴崎岳之前已經比3隊德甲睇中過
但都不了了之
岩岩最新係西乙基達菲

好難想像鹿島返去打亞冠會點 咁撚癲

你老味曾端準儲左十幾年氣打呢場波

和殺撚哂

696體力 不了

德甲機會大，無非歐quota,唔使勞工証,

咁講會變左怎樣才算贏鹿角

淨係走甩紅同輸2球生球都夠

西乙就唔好去喇

呢場波真係衰敗猶榮

夠料打四大聯賽啦 老老豆豆

日本人真係俾面 咁都唔開汽水蓋

正想講

拉膠冇兩黃一紅真係好火
中眉個下真係冇運，天要皇贏

不如696贏緊2:1就直接完場啦

日本仔去德國好過西班牙吧
往績黎計

鈴木大輔打西乙好似都打得幾好

你條仆街咁都冇紅

日本文化係咁

永遠只係打氣

同埋球證有無上地位

但我唔覺得香港人要學嘅

金崎夢生今日做唔到野

西乙有非歐quota

金崎 柴崎 昌子原都應該可以出國

日本球迷掟鳩班仆街啦

乾貴士都打得ok

今日靠黑哨

金崎夢生去過葡萄牙之後回流

屌 一撚早圍柒個非洲黑哨球證啦

皇狗呢個盃執返黎

黑撚完係度講風涼話

唔怪得身位都okay，國家隊就係爭個中鋒

696呢兩個後生中堅算係少有既日本中堅對鬼都唔會輸身型

諗住串鳩你就唔洗提黑哨

屌你老母

算啦係度9up都冇用 黑就黑左 可以點？

係黑左哨 唔撚好意思

你老母90分鐘內贏唔到已經醜
仲要出黎串柒柒

咁叻咪上年歐聯打柒皇馬咪唔洗睇佢踢世冠囉屌你老母

對中堅

岩

對疤狗都入到啦

你up乜撚野

面對唔到

老羞成怒

黑哨完然後叫你唔gur 就咪撚睇

真係唔識欣賞皇馬，睇親啲比賽都係咁

轉台睇Marco

好有果陣疤既氣焰

西甲球迷都係狗
邊撚到有人黑鳩贏人仲係到大條道理
不知所謂

駁唔到

ON9 無得睇捧盃
有無巴打有LINK

仆街icable

好LAG 頂住先